多區遍地開花威力同效果大到仆街

真春袋

我地有手足差啲死

班狗癲到 一定清算

荃灣班人周圍拆先係路，圍狗屋係等拉

真。三罷

今日戰略係成功，CWB多人到嚇死人，但係損失唔少，仲有有手足危殆

同意
但係有手足中槍

我地更加唔好放棄 唔好令手足既血白流
要大力做文宣要和理非都要戰鬥

認真和理太多係無用, 分區都係企定定睇人地做野多,
一齊入港島佢地更危險

開咗先例之後就好危險

今日係屯門, 一開始已經激戰
勁快突然衝成堆出黎, 大家都有救人, 救唔到

岩 分區 前線仲易做野
集中一區 多人但塞住 又圍捕

係到傷春悲秋不如幫手整裝備。

勁多黑警, 四方八面包叉

有無人可以整合下今日戰果
有啲倦，想打下飛機

唔好話只攻不守, 對方有陣, 夠人, 幾面衝過黎, 加埋裝備
好難擋, 如果對方人數不足, 先有機會圍佢
你見到反擊幾段片, 都係有缺口先反擊到

認真
今日開始已經學識反擊
比時間黎 慢慢進步

單單油麻地 爆2，3隻狗1頭
已經係大進步

全港大會戰先會出現 落單警犬

推

因為班顛狗唔夠打咪出矛招,拎支炮出黎

根本拆野先有用

雖然講係有材料，但係唔想任何一個手足生命危險
以後可能要早啲轉場

搞到佢地要出炮 正正係
示威者壓力夠大的表現

多區, 一區 同時做
近邊樣做邊樣

呢一點終於證實到, 琴日話六區無用既人
你地需要改一改你地既諗法了

有手足中槍呀

好快就破解

但多點開花要集氣，公眾假期同起碼用兩個星期備戰

一心諗要得到勝利
只要勝利果班人會得到清算

今日勁到政府出嚟講話暴動
勁過集火港島一區

開槍會破窗
以後真係會越嚟越危險

重到走唔郁wor

你就無用
沙田勇撚到仆街

唔該唔好再對峙
搵目標 執行就轉
對峙係長輸

坦白講，要射實彈嘅話
玩港島大遊行都會射

呢個唔係遍地開花嘅錯

分散左行，明顯唔夠警察應付

唔好開口埋口就話人係鬼
只係策略上有分歧
你咁講野好易會引戰分化
對件事無好處

係 零損失咁羸講出黎自己都笑啦
但真係好撚心痛

It was awesome.

Told you it would work better than just marching on HK Island.

Thank you all!!!!

今日咁多區，班狗港島都係守算，之後其他都打到傻左，wts仲聲東擊西

湯狗

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

真 大型大罷被三罷 我地要癱瘓香港

Cwb冇點留意
泛民帶頭搞成點

明顯戰術上 人地分散警力係有用D啦
D一區撚 死撐,唔係話鬼 但要明白
你打既對線 其實都只係個幾百人 兩邊對峙
唔會因為你有150萬 就可以 圍住差佬,普通人又唔會有訓練 實戰術咁上
五區最唔好係 同時被拉人數會更多,付出太大

嗰隻狗癲啫好明顯

就算合力圍港島 一樣開槍㗎

相比929港島 今日確係勁

朋友，我明你講咩，但你換個講法講會舒服好多>>經過今日之後大家由一區進化成多區開花

如果黑警唔開真槍真係玩死佢地

10月2日 全港三罷 為義士而戰!!

今日都唔知用左幾多pt 公安先夠人, 如果唔係十一而係平時既話

有冇人知邊度有玻璃纖維賣

問啲咁深既野鬼識。

唔駛圍掉完雞尾酒就轉場

班癲狗衝出黎癲先 梗本就和平集會
成班9就唔知邊到衝出黎見人就拉

十月二 全港起義

今日個效果同8月5三罷嗰次比，點解可以勁咁多？

連登仔要改改d討論風氣啦
前兩日 大家辯論既時侯
一係就話 互相話鬼,一係就話人 冷氣軍師
希望大家進步

We have saved some, but fail to save all.

目測有71規模

救到 好撚靚

方向正確，長攪落去黨鐵配合封鐵，民怨對狗劇增，商鋪冇生意做，齊齊怒屌政府！
不過義仕要面對封鎖交通下點樣撒退

撚狗一定遍地開花最好

最少都30-40萬人

但因為和理非太多同有水炮車

戰鬥力唔夠警犬

唔可以原諒

所以各區開真槍 佢地根本處理唔到分區過萬人

今日傷亡慘重

929 兩位手足仍然失縱

無錯

就係你班PK推人去死！
如果今日個後生仔有事，你地成世唔安樂！
唔好再推人去死！
講多次，唔好再推人去死！

和理非唔係要戰鬥既

真係有咁多？
準時嗰段時間好似好少人咁

策略係成功 分散警力 破壞黨鐵 啲鋪頭十。一含曬撚咁

根本政府最唔想就係遍地開花

你呢D咩邏輯黎嫁on9

你怪手足 都唔撚話班狗？
中槍責任係手足？

死黑警，地獄留返個位俾你地

所以咪要分區，行路或飛的返歸都無咁貴。

其實今日係有成效嘅
但係代價好大
天佑吾城

香港人係咪好撚痴線？

無論點行 開真槍結果都係一樣 非戰略之錯

但有手足傷係真 但依樣唔太關遍地開花事？ 係班狗癲 同和理非都要調整心態 勇武啲

多謝禁多位手足

總之 唔好比佢停

光復香港 時代革命！

留有用之身

要不斷轉場 俾人練到熟哂既場要避免再去

咁咪幾好各有各做
都唔撚明班友仔成日吹奏一區
咩叫兄弟爬山 各自努力
唔同意咪唔同意 唔洗打壓其他行動

港島主要用來比外國影相

40-60萬 肯定有

同意。分散狗力再推就有機。
只要狗群size唔超過某個size就打佢老母。
多狗就閃。

keep住咁打一個月狗都肴。

有第1次就有第2次,死仆街

多區起義
遍地開花
和理非港島慢慢行啦

尤其係快閃破壞個幾批巴打
同埋處處都見到火光紅紅

下星期 連續三日
十八區港鐵站開花

但我覺得六區都唔夠 好多手足仲搵緊車 18區就過癮

咪又係得個講字

有用呀
佢地又唔上戰埸, 影下相晒下馬都有
勇武又可以混入下港島大隊
下次港島無兵就

點解手足中槍係怪自己人？

狗最強武器放港島 正岸鳩

搶槍

好感動

威力係大，但七傷拳咁被捕人數都多好多

荃灣今日其實係hit and run嘅典範
係對峙左一輪就瀨野

18區都爆佢政府合處

今日中午已經有人有風向入港島
結果今晚港島又大圍堵
其實多區最好 琴晚有將軍澳 起身又無曬

仲要打全香港最廢既人，好撚羞家港島

好撚多呀,東角道果個位塞到行唔到停低
泛民鳩叫都咁多人即出

利申和理非
琴日d post又話要帶魔法元素 但係帶左又唔知點俾魔法師 前線又唔肯收 最尾淨係扔咗佢

無錯，洗腦洗到個個high晒，以為自己刀槍不入。。。

下個周末見

On撚鳩

唔好再衝啦，香港及民主人權法案過左先啦。
和理非做野要時間先出到效果，咁急進只會令你地白白浪費左血汗同性命。
要打長期持久戰，唔好打決戰丫各位。

咁有和理非入埸撐埸面既
勇少少既都落左區玩啦

必需清算

有唔少勇少少入港島被圍
其實港島應該留俾和理非

主要係因為夠多人和應所以造到個效果

今日是傾巢而出

之前叫人去分區反而比人屌

各有千秋

You去死.
Today, we have perfect tactics.
The fuck off police will open fire anyway.
We will do the same thing as we did today in the future. A lot of popo will die because of over working.

主要係敢打

我屯門友真係估唔到
所以留返係屯門,
更估唔到出來屯門既人都好多
可能有天水圍同元朗手足幫手

原來係新AC 完全無出過POST
大家唔洗理佢

留返下次嘛

都未出盡「火」力，同埋仲政府都有好多完整嘅辦公大樓。

極多天水圍元朗手足

手足中槍超心痛

啱

下？你唔話班狗？

各自爬山，吹吹水

不如你簡單d
好似肥媽咁，講句唔好害人地d仔女啦 咪得
個意思都係一樣之嘛 藍絲思維

有手足差啲死真係開心唔落..
但唔感情計黎講
今日係好成功

港島成功進行左個10萬人以上既和理非遊行
証明左香港民意 又可以比外國報導
再六區開花 成個影像同大陸果種歌舞昇平有個100%既對比
面就完全落足
仲要令林奠之前果個公關對話Show完全無撚哂用

搞清楚，就算唔安樂
都應該係班狗
係佢哋開槍！

粗略估計今日全香港有超過一百萬人六區起義 比上次八五更強更多人

睇見班狗圍爐叫人連登集中港島笑到仆街

前兩日仲有人話
好安全 一定唔會清場 唔會鎮壓 唔會開槍
因為10.1國慶
凌晨先開始清場

Today is a major battle so it is natural to have a higher cost.
But we have also hurt the police dearly.

In the past, we did hurt the police (The police have hidden their injuries from the reporters by not allowing the reporters to film the injured police). But today, the injured police have been shown clearly on the TV.
This encourage a lot of people to fight the police in the future.

出晒港島真係會出事
依家圍到走唔到

用手足條命黎換 唔值

每星期日游擊拆站拆旗

以後十月一係暴動紀念日 只有國殤 冇國慶啊屌佢老味

分區喺返自己地頭 行動同士氣都自然穩好多
相反班popo未必熟地型 行動就變得遲援

大會堂中午一役體現「打狗就救到人」、「人多唔需要怯」的效果，明顯有一部分人心態上有改變，依方面係值得感動，雖然救翻的唔算多，但起碼有救

真心好有用

以後可以再試唔同抗爭手法
因為對方下次一定反制
同時保持前線警覺性

計埋Sat下星期連續三日

所以叫大家快啲散啦

每兩個星期都搞一次, 我睇吓班商場同黨鐡可以頂幾耐

唔好咁啦你做到好核突呀

個個禮拜六日都咁攪，班9都幾頭痕，應該好快會有人出黎OK 1/2樣訴求

This is the best 10/1
Also the saddest day

全港同戒嚴冇分別

遊擊戰

白卡人，食藥啦

係要五大訴求不是二分一

CWB今日逃難咁走上山
差D人踩人咁啊大佬

多謝你地出來
我地never give up

但講左咁耐都未有人做

今次手足齊心, 一齊衝，心態比過去四個月好

所以我提倡街坊化，在地化抗爭

Blocked you!

唔洗俾人拉 又有效

當時個情況唔關各區開花事

灣仔果度俾人圍得好勁

其實集中一區，人係多左，但咁會令到示威者覺得小左自己都冇問題，所以可以hea做。而分區雖則人小左，但大家個責任感會大左。因為你唔做就真係冇人做，變相令到大家勇武左

民主過程係咁架wo
想唔流血就乜都有?
人要向前望 睇開d

元天屯一家親呀
一齊騎牛作戰

今日黑警配合黨鐵封站, 證明一樣野
就係黑警其實驚你流動打游擊

咁大家知咩料啦

開花威力

I have blocked that fuck off.

唔好搶錢啦
好易俾人報左做第樣野

街坊化/在地化

荃灣勁撚到
玩到無野玩走晒, 狗都未到

就係你啲咁既人，洗人腦，送人條命！！

太多和理非一見差佬就嚇到痴線跑得快過小明
成條大路唔洗兩分鐘就清空
明明前線仲頂緊tg放題無退過

今日算唔算係為呢個運動開左個新方向，之後多區開花變成常態?

不流血不受傷不被捕

係狗開槍
醒未?

到今日見TG 都狂跑
佢地真係好撚驚

係個個禮拜

殺人果個係班狗

走住屌真心勁
但有手足中槍

真心港島遊行除左真係諗住佔政總/立法會真係冇咩用，今日咁多區港島最多人但最唔打得要打真係要遍地落花

今日警力係咪集中晒係港島多
其他區睇LIVE好似冇咁多防暴清場

係你地推啲細路出去呀

就係大戰先會有咁既武力，你平時係港島會有示威者打落單警嗎，被圍捕就有份。

其實一直話唔好走要攻，我地睇片就覺得好易，但前線落到場個心態就唔係咁講，何況前線同對住班狗啲裝備根本就唔夠打，今日佢地應該收到ORDER可以開真槍

我地每一日都有手足被捕
返到警署可能被性侵 強姦 被自殺
唔係差D死咁簡單 已經死左人
大家都想不被捕
但一日出得黎 一日避免唔到會有人被捕既矛盾

港島果班好多真係得個口罩真心齋遊行

睇下班狗開完槍 個個升職 大陸班垃圾 藍絲當左英雄
個個都想搶住開槍

今次唔會啦卦...

點解佢哋要出去?
藍絲唔好淨係睇CCTVB啦

要睇人數囉, 今日屯門大會堂狗少
圍左幾分鐘已經大隊到
你好難要求全部人一齊對打

有人 不過完全冇方向 勇武比例少得可憐

政府機關火牛房係重點

其實由最初襲擊燒狗屋後..而家轉戰哂黨鐵度..某程度上係由HARD轉左NORMAL

衰啲講
係班狗自己退場
荃灣友先周圍拆到

所以咪話下次都係咁
佢地繼續係港島行, 無人會阻佢地
其他大隊去18區起義啦

咁是好合理的 泛民吹勇武出黎你先驚

游擊可能要多區配合
以消耗警力為目標

幾時有推 講清楚d wo
我本人絕對唔建議做d咁危險既野
但我控制唔到佢地

打爛有冇人信你冇搶
更係搶左先

荃灣最遲有狗射煙彈

一定要今日咁多人先有用

警力已盡，十九區馬拉松式殺狗大賽開始！
記住唔好打狗！用火水！

吊，嬲呀

對唔住但都係想問一句 其實今日嘅成效係...?
對家有咩損傷? 我地手足又幾多損傷?

屌 今日無諗過CWB 會多人

同一招唔可以番桌兩次，要知己知彼，人家都會調動
要改變一下策略

開左槍打中人就宣布係暴動
屌佢！ 將開槍打中人合理化左

革命好難冇人犠牲wor

條友藍絲嚟
識得上連登就睇下點解會有班人走出嚟對抗極權

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

雖然手足仍然未脱危險期，不過今日真係成功嘅。
願大家繼續努力

人地唔信,同你有無做係兩回事黎架
狗講野無人信, 但佢真係有做
我地唔可以破壞自己信義

港島係俾和理非show off 俾外媒影相

But the truth that one of us got shot and are still not safe make me sad if not hopeless.

好重

好易一齊埋手乜都做

係港共支共推香港班後生去死呀屌你老母

淨係周圍放火燒野真係無咩目的
打遊擊搞破壞 又唔見得政府會郁 只會有更大理由用更大武力
倒不如目標明確 對準始作佣者

有冇咁撚廢呀?
D重量你成身受晒
係會無咁敏捷 但重到行唔到就真係削左D

港島係畀人圍打啊!!! 有GEAR都食到傻
個量係極多!

有唸過，因為泛民攬上身，我都去咗附近行街

但係荃灣中學生

每星期幫手裝修
和理去集會
做野就分幾team 議員office 中資 藍店 鐵路工程師
減少正面衝突

同埋油麻地嗰度都係算夠打
但我觀察如果有速龍嘅話就真係唔好對打，只要有速龍出現就一定有一大班防暴喺度

佢地IQ低又EQ低 無學歷又唔讀書
諗住開槍搏紮職仲理乜鬼order

用得實彈代表遍地開花係成功
雖然我係和理非，但我明白抗極權係避免唔到傷亡
但我都希望手足無事

攻是要魔法 唔係肉博 全民魔法師

有人屌我地反擊後 做乜唔趁勝追擊
另外果邊成隊包叉緊，上緊黎
衝上去就比人截斷 一野捉晒好多手足 所以要先退
邊有咁理想

係 本身我以為會唔夠兄弟上街
點知唔夠既係狗

咁就行完中環就好散啦，次次都走去夏愨道但又冇作戰準備，勇武手足好撚慘

講真, 自己都仲係驚速龍
一般防暴出黎係理撚得佢
一聽到話邊度有速龍就退得好快

你班仆街自私就自私啦 要你罷唔罷 捐錢行行企企當正自己出好多力 一個tg飛埋黎 或者只聞狗聲跑得快過保特 咁樣去爭取野 含撚啦 從來所有事都係做左先 準備好就遲啦 你睇下今日 邊忽似準備好 咪又係見步行步打出黎 唔好比借口自己啦 你班自私西

【求救】有冇人知灣仔酒店被拉手足資訊

有冇人知依家咩情況

贊成，根本一過十一就殘暴加劇！

唔好咁講
我地就係各自努力先行到百幾日
結果論無意思

10月1中聯辦一定死守
個國徽再比人掂到,班狗問比中國屌

其實大家對破壞商舖同黨鐵係咪已經接受左？因為一直以黎都會有人覺得唔好睇，要對準政權

果波好危險呀
留多陣就俾人圍撚死晒

差唔多黨鐘封哂 大型商場唔開
狗受傷
港島又多人
分區又打到狗
仲要國慶攪到遍地開花TG放題定性暴動
仲唔叫成效?
可唔可以下下用結果論黎打擊士氣
唔通你考試本身零分 慢慢進步到90分
我都屌你廢柴拎90分有咩用? 100分先勁呀嘛

你啱

希望外國傳媒廣發消息！

遍地開花嘅話，9係攪唔掂。你地睇下每次一集中，9都擺好兵同陣先攪你，後期要玩引蛇出洞狂吹集中好處，方便足人。證明左分兵佢地攪唔掂，大家要知道，香港800萬人，5%係黃同勇武派都講緊40萬人

港島唔係一個適合同班狗對戰嘅地方

真係估唔到

7成舖頭關門賀國慶
單港島已經有50萬以上手足
足證無反彈

我深藍老母都冇屌了 特別今日shot to kill後

認同, 用和理非拖大部份警力留守港島, 令其他勇武係各區易做野

講真, 各有各做
每個人做多少少已經好有用
今日帶左雀巢參戰, 用左一罐
留左一罐走果陣飲

我直頭想喺廣東道條街玩

錯 我哋並唔係周圍拆
我哋係有目標咁拆

手足中槍固然心痛
但係同多區vs單一比較冇關係 今日係香港開埠已來最大規模，黑狗淨係推到主要道路同1 2內街，手足不停be water重佔

如果大部分狗落晒區, 就港島爆佢老母

和理非：落維尼面，西媒頭條係香港唔係支那

勇武：打開心結，試新戰略

黨鐵
我諗已經無人反對了
你放心

夠鐘時無乜人
然後突然好多人
成班係外面屌大會堂嘆緊冷氣班黑警
當然大家去搵野封住出入口 班黑警極快速殺出一大堆
咁就開左波

明白既

咁又唔好咁大愛亂咁幫手維修

D一區撚唔見晒

零損失咁贏先係最好
但唔論到我地揀

多區唔止狗唔夠人
佢地指揮都可能容易出錯

民主的路必然會伴隨血汗同犧牲，但我地唔可以覺得習慣反而要代替個班手足繼續抗爭

留意，PK呢個字，喺藍絲group成日出現

咁集中港島咪仲瀨嘢

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
不能再中第二槍!!
PK, 要停一停, 回歸理性好唔好??!!

今次中彈個位好難用依件野擋

今日好多手足比班黑警捉左
唉

不過土魔法同火魔法仲係近乎零作用，下下掟空氣，尼兩樣暫時睇落係狗衝果下使用先有用，以守代攻。

港島可以和理非集合、民陣吹雞，勇武真係要小心。

嗰D LV, hermes先係春袋中既春袋

地區嘅好處係流動得快 以be water嚟講 好過港島好多
同埋本身住喺該區的比例高好多 散場易好多

針對深藍(美心) /政府(長沙灣政府合署)/黨鐵 似乎好接受
但你話去到放火 就我諗都有人未接受
多區個問題係隨時被拉幾多,但成效睇落好過 上星期太多

無人話無用
各有各做
但好多連登仔一區撚 就死都要打壓六區同逼人去港島先仆街

新AC
問問班狗啦

法國好似有咁做
但唔受

想join 做真暴徒拎2個走

依樣真

直頭散曬，狗係一個大機構，會有所有大機構都有嘅問題，就係消息傳送會好慢。而且佢仲係一個政府機關，更加會有政府機關嘅問題。

如果黎緊d假期
個個商埸都關閉
點算呀

港島遊行係可以俾和理非去分散警力，當然經過今日一役，班狗一定會檢討戰術同人手分配，所以前線都唔好太過借今日嘅經驗，一定要繼續檢討改善同進步，更何況下一次再有衝突，班狗已經衝破左心理關口去開槍射手足

我為荃灣中槍手足致以最深切敬意

今日成效超大
我支持經濟攬炒 今日嚇到好多人唔敢出街
鋪頭做唔到生意
成個香港死城咁,再挨多幾個月 政府9成要跪

其實我覺得就算搞到18區開花都得
手足係會少左但係狗都一樣會少
但係手足會熟自己個區要點行同埋散水都易好多

咁你講曬啦，試吓一區結果有手足比人射，你地實屌到一區燃仆街

港島好和平
其他區大戰咁

支持
等之前重有人話畫面好唔好睇
今日明顯見到多區咁做 係唔夠警力,或者好似屯門咁會反抗

嗰啲係影響成個營商環境
嗰條街啲品牌撤出香港
就係真係攬炒

俾啲時間

港島 警犬已經熟到pk點圍
好多巴打又長途跋涉咁入去
一長一扣 輸好多

十月二 全港起義!

2014年第1粒tg出黎
2019年 1日過百粒

2019年第一槍無理射向人民
之後自己諗

街坊化/在地化，要休息可以番上去屋坐下飲杯水先出黎。又可以換裝備

冇錯
平日話場鋪頭靠假期跑數
就要佢個個假期都關門避難

有一個好處就係好易迫到狗失控
咁多區班狗主揮睇得幾多區

經濟一路都講緊要打擊，機場唔得就要諗過第二個方法，今日絕對係一個好好嘅借鏡，商場關門加交通攤瘓，成效大家今日有目共睹

唔好亂咁搞商店，盡量少啲去做，要做都係要有針對性。其實得閒聚下人搞到佢哋冇生意已經好好。
乜嘢商店都搞，目標好易被轉向仇富，講咗好耐千祈唔好變黃背心。

周大福門口啦

我喺黃大仙 有fd住樓上 都即刻安心好多 唔使諗住走唔到點算

D商店都係深藍或黑社會黎

下個禮拜仲要六日一

手足受傷唔係分區問題
係黑警問題

冇錯，之前呢度已經有人講過要集中對準一個集團去搞

今日好多勇武手足比人拉左
平時港島集會遊行被捕果堆多數和理非
唔好問我點解知

我行到pp.嗰陣突然水砲車出
其實發生咩事，嗰陣好多和理非有啲恐慌

至少分散少少
冇重演29號大攬炒

但係另一邊荃灣有位手足

同埋，你住個到就算啦你都告唔入，非法集結唔成立

最前線對峙都只可能係個一千人,唔會你有150萬人 就全部衝上去圍到差佬,都係一條直線對直線
難聽講要接受現實 你係冇可能長期衝得贏D狗,冇裝冇訓練 冇通訊
好似金鐘佢退左一樣可以再返黎突擊你
依家搞到民不聊生 等佢完全管治唔到個局面 先好

好正常
今日落區既全部都勇武派少少

諗返起2014出TG已經覺得好離譜，但到左今年6月同7月嘅情況，唔係話麻目左，而係示威應有嘅場面我地都唔需要再驚

港共唔批遊行
唔想又捕多200萬人出黎上國際新聞
佢唔批就多區撚狗

tui

我地人多，分唔分散冇乜影響，狗狗就唔敢講啦

但倒番轉會唔會影響機動力？

你話我仆街都咁話
和理非最大用途係幫勇武被捕
今日和理非去曬港島
勇武分散曬幾區 好多比人拉曬
完全算唔上成功

未天黑已經幾十人。

唔明
咁所以呢
發夢在場
覺得今日手足封路個情況有少少阻到逃生路線
當然大家肯打返上去就最好啦

我幾廿歲，驚左黨鐵封站，黑警圍捕，冇行出黎，對唔住
只可以幫你地做文宣，不停將footage用twitter retweet比美國國會議員
支持勇武，支持和理非，核爆都唔割
兄弟爬山，各自努力

929兩位手足 都唔可以被忘記

一位失知覺
一位面部中槍

同熟路添

但真係要好似今日咁， 區區都可以咁多人先得。

你識條鐵咩，要守支聯辦呀

但由中環至西環一帶，根本鬼影都唔多隻，狗多過人

港島今日唔夠勇武 太多和理非
吹雞中聯辦冇人跟（其實得藍旗）
返到嚟 見有人無啦啦拉隊去金鐘對峙（明知冇優勢）
一出tg又狂退
有手足出火cover
但都係唔撚走
最後咪一路退到灣仔內街差啲人踩人
同埋有手足放火之前 冇睇啱時機
金鐘出火嗰陣 擰轉頭望灣仔方向都有火頭
搞到撤緊嘅人前後都係火頭
咁樣好易製造恐慌
差佬再加個tg基本上已經變咗災難片

所以點解之前成班mon post狗成日想人集中。又話春袋係港島，又話畫面靚等全世界記者影到
事實勝於洪辯，如果今日集中港島，退場肯定拉幾千手足

而家要用人工心肺

不分化手足
係狗唔啱

驕兵必敗 勿戀戰

回合制

天下武功 唯快不破 攻其不備

下次唔會咁好彩比你聚到人開花

大家都已經衝破心理關口

非常同意
點睇都5區警力唔夠
你150萬人去港島 對線對峙既都係一千,冇可能全部人 同你衝上去圍差佬

除咗走上山真係無路走...

黨鐵都自動收自己皮
佢封得多慢慢香港人就會慣左唔搭地鐵，慢慢一至五都無人搭

班狗一定會有報應

要射實彈就算你係屋企做冷氣軍師一樣可以上門射鳩你

有落好過無
多啲和理非可以保護前線手足

針對政府建築同保皇黨辦事處最好

原來係咁，
以後港島都係真係留返俾和理非啦，
我見好多和理非起後面仲行梗，仲一家大細
始終港島今日都好多人，一下子恐慌，
後面和理非唔知乜事，人推人，幾危險
不割蓆，不完美，可改善

如果協調到，最好搵班假勇武（外型要扮得似，但唔使任何攻擊力）去港島齋行，間中喺政總外坐下，間中又行下去西環，引班狗去封鐵、佈防，真勇武手足就去其他區玩

打擊經濟
振奮人心

以後遍地開花 今日去左孤島難走到仆街

冇錯，唔係分區定一區嘅問題
係狗嘅錯

咁講啦 從來冇人覺得射實彈係一區與否嘅錯

從來都係班畜生同港共嘅錯

今日 行至中環
同行人強調 雪廠街已放 Tear Gas
人潮倒流返灣仔，形成今日的情況。

實際上 直行至上環 沒有問題

以後d鬼收聲

最廢係沙田

今日幾撚多廢老要翻屋企
笑撚死 的士錢都唔捨得咁行成粒鐘

真心勁過上次好多
和勇不分

打扙都係推士兵去死

今日個夢開始冇耐，一開始大家唔知去邊，停左係度，現場有位手足不停同大家講唔好停，一停低變咗陣地就仆街，跟住之後就好似冇停過了

8.5都成功,今日無可能衰過8.5 係班狗係到想帶風向

含撚啦左膠，叫人做埋晒啲on9野就爭取到民主？我就block左呢條撚樣，差你地一齊幫佢體驗單機連登

係屋企祈禱救國

美國輸越南, 蘇聯(同美國)輸阿富汗

所以要分和理非定勇武

你唔話和你非就叫唔到咁多人出嚟。

一時好多好多人和理非， 政府無反應
咁勇武就得到承認。

唔好講傷亡,其實都冇計,只可以幫佢地祈禱
今日成效肯定係最大
全世界都會睇得出 政府根本管治唔到落去,睇佢幾時跪低

只能講，你已失去人性

大家真係搵緊條命同班狗博

已失去人性，希望你早日醒，唔好死

出到就出，出唔到就做文職，update 資料上LIHK同TWitter同晚上接放學。

唔撚怪克警，反而怪呼籲人出嚟，咩玩法？

唔好咁講，我都係行
驚搭到藍的

重陽

和理非拖住班9

唔關遍地開花事，無真接因果

其實我覺得今日戰略成功，你見港島冇咩事，因為比狗撚熟咗。反宜荃灣、黃大仙、深水埗手足做咗好多野，真係做到遍地開花。我覺得今日我哋冇輸到，雖然有手足受槍傷同被捕！

Block撚左條淋巴按摩啦90%係狗10%係阻膠

( Show Blocked User - 淋巴按摩 )

牽制

港島都唔少人

荃灣戰鬥到葵芳

冇遍地開花，狗一樣會開實彈

要解散埋狗隊

你有冇出過去 ？
今日影到嘅

真係行出去感受下啦

唔記得咗個書名 咩書黎

行唔係問題
佢地又要怨又要問路真係好撚柒

商場閂哂
街無人行
商界仲唔屌死政府

無錯, 我懷疑黑警已得到受權開實彈

所以可以攞班集中撚出黎鞭屍未

講左無交通仲叫人出港島，去集中一區。

今日我打完狗施施然行返屋企，食埋個晚飯再落過街打狗

拿工具都易

我信

更高層次係花開開係 遍地開花 之外。

正解

得啦p牌閪 躝翻支那上微博啦

仲有尋晚吹風叫人先港島後五區果啲左膠打手

出去先發覺大家失了理性

警犬今次失敗在於無法令到示威者冇集中一個地方收網，有別於以往戰略

佢哋太注重形式啫
總覺得人多先有效果

今日去港島，真係唔知點走

如果捉到狗，唔好打佢，脫晒佢全身啲毛，赤裸裸嗰隻。有現場直播的話，係最佳視覺效果。

你出咗去邊度 ？

00:15 隻魔警仲要笑住指向人群

班人唔係鬼就弱智，人多有冇效果唔討論，現實做到先得，話要畫面，要夠人數，講左無交通配合無可能聚到人。但就係唔接受現實條件，對上幾次都試過困獸鬥。

啱 剩係水炮車都唔可以集中運用
狗又少左 包抄戰術難用

分區搞手足就唔使去咁遠 翻安全地方容易啲

咁人多又真係確實有效果嘅，
呢個不得不承認。

沒有一百萬，二百萬冇反應。
哪有接納勇武 ？

相輔相成， 和勇不可分割。

所以憑咩話自己極受生命威脅之下要開槍示警!?

請君入甕，比你去哂港島咪落閘放狗lor
到時死傷慘重

再進化

諗下點對準政權，政府合署其實好好
仲有冇其他地方？

超多full gear 和理非

做到先得，問題係有班人堅持一d現行唔可行既野，死要話做

人多難走 易被圍

無話無用 今日可以屌柒一區撚 起碼人數同71差唔多

沒有勇武， 政府又完全唔撚理你。

和 勇 都有佢既作用。

每次條街有人行出黎抗爭，已經對準政權。

幾好。今日要和理非靚相有靚相；要遍地開花又有。乜都有。

事實上諗住開打場合和理非唔需要太多。

都岩，但學v所講
做嘅野要有象徵意義
咁我地嘅文宣亦都有用好多

即係咩 ？

其實港島係用黎牽制2架水炮車同重兵
而其他區手足就做實事兼牽引班狗唔會大圍捕港島手足
相輔相承

就算你集中晒喺港島班狗都一樣癲

Push

係政府呀 屌你老母

屌佢地老母臭閪

唔係和勇問題，係有班人唔從經驗同事實去行事，幾次遊行都封站，個個困死，要長征，都仲叫人去準中，唔係鬼同弱智係咩？

你認真思考下，真係各有各好，唔係鬼都有一區嘅道理
中前段大家未瞓醒時，有啲位真係覺得一區好啲
但最後事實上明顯分區更好
真係過咗成日先有答案

蘋果話得十萬

仆街死黑警！！！！

下次諗諗。

即係，明知人多過海，會隨時封站，停巴士，走唔到又去唔到，就要改方法，唔係死要堅持一定過海聚人

被捕人數 幾多?
2個危殆

一係唔好玩火， 玩又對唔準， 又話剩係製造距離？ 依家燒到記者！咁我地同popo有乜分別

葵芳手足應該比人fake

遍地開花係好啲
但今次美中不足 有手足中鎗

無人站唔搞港島，係唔係住對面海就唔好過海，到時封站走唔到，你有地方住另計

最大問題係點對班狗
依加佢地比人打幾下就拎槍出黎

所以我嘅意思係要一次好多好多人嘅完全和你非，
政府又冇反應，
下一次就 自自然然多咗好多勇武嘅人。

和理非政府無反應，係鋪排比勇武嘅。

好似百幾個

沙田唔係分散曬，效果仲好

推!
根本班狗handle唔到
只可以重守1-2區

沙田太早集合 d人未齊就行咗

push 絕對唔撚可以就咁算
區區開花 加機場
你封哂佢戒嚴囉

都唔知行去邊，行行下愈行愈少人

太子好多人送頭

我絕對相信

集中撚駁唔到我
我講係集中撚唔係和勇

屯門牛淋狗漒水

分散警力, 街坊支援, 運送物資又快, 地利又有, 散水又易, 效果好正。

諗起都好笑

淨係國慶搞到變戒嚴已經夠J

真心 好過集中曬好多

集中港島由前日就睇得出危機四伏
起碼今日封到極都真係仲有機會走
只係損傷又好大

搶晒國際頭條

929 都係百幾 ，警力都係多，真前線少

唔洗搭車最好

解決自己交通問題 水炮車又廢咗

下一步係政府機關火牛房

係
因為政總狗總中聯辦一定優先

而且聽人講半山都要分兵同一架裝甲車

變相其他區班狗又要被逼人對人慢慢清 效率慢好多

其實我嘅意思係，要一次完全好多好多人嘅和你非，等政府又冇反應， 之後自然更多人去接納勇武 或 直接自己變勇武。

我信呢句

"是你教曉我和平遊行是沒有用的"

變左門神

做咩仲唔走
慢慢長路
唔好戀戰

半山

唸下點攻

而且港島一定優先守

我拎比啲full gear手足冇人要，最後放係物資站

美國海豹部隊教你反恐100密技，好似係。

今日多區咁攪，黑警警力明顯被扯散咗

塞到班一區撚個口

又打飛機on9 屯門果下型之外 特別沙田廢撚到 大量食花生 妹下妹下 成撚白色恐怖自己亂走 話就話打狗 咁撚多人都唔一齊衝 只係係到set rb 打陣地 到人地有增援嘅時候又雞飛狗走

肯定受咗權，前幾日咪有條傻仔上黎洗版話十一閱兵期間唔會開tg，呃鳩人送頭。

我想一次2百萬人大遊行，上次我帶哂小朋友黎，但依家政府唔會再俾你咁多人上街，所以我地要接受現時無可能搞到大遊行，就算有不反對，都可以見你人多就中止

呢個嘅原因唔係遍地開花
佢要開槍普通一晚圍狗屋衝過去打popo都會引發到

班狗癲到開真槍想射鳩死我地呀

其實所有難搞既地方最好快閃，唔好圍，唔好守

真

荃灣手足做到好多野，唯一可惜

賀佢老母

應付速龍仲係差D,今日見黃大仙明明速龍鳩衝,後面防暴跟唔上速龍進而且因為巴士牆令陣式散咗,但D人見速龍都係咁走唔考慮反包,個陣速龍不過三十人左右,其實可以反包的.但就俾恐懼主導咗令好多人被拉.

所以我就更加要出嚟

我唔可以就咁樣畀佢嚇到嘅，
我有集會遊行嘅權利。

8月5始終唔係假期
不過效果我覺得差唔多

我想講入番社區真係好好多

我屌我一叫水桶，樓上阿叔阿嬸即刻班到十個畀我地滅煙

街坊都係力量啊！！！

撤到依家都未撤完

岩啊，係自己樓下行，做咩都易到仆街

其實就係要四圍堵路 令佢地疲於奔走

今日可以令到警力大大分散，真心勁

各國頭條

但係今日亦都近乎預言中左
黨鐵真係夠膽近乎全停
然後巴士大規模咁停

本來香港嘅公共交通方便程度領先世界
而家焦土之母催毁埋呢塊砌圖
令香港變相戒嚴
今日有個大陸人無巴士，都忍唔住大嗌話香港政府戒嚴

港共做得一次，即係佢地又突破咗心理關口
以後會重施故技

你有冇諗過佢本黎就用無交通支援代替戒嚴？

Great Work everyone!!
我讚成多區開花，但同時班狗搞唔店就靠開真槍解決問題，要討論要討論點樣可以解決開真槍問題！！今日隻狗好明顯係一早諗住搞唔店就開真槍！！！！！！

我有唸法，聚係有錢佬同佢間屋前面，等9放彈同玩遊擊，OK？

你地都要升級

所以暫時嘅結論係 ：

如果一區嘅， 就要純和理非， 要好多好多人， 要政府冇反應。

搞幾區嘅， 就可以區區都勇武。
（ 但係又唔可以講明勇武， 因為一講明就會少好多和你非嘅人出嚟， 唔夠人多就危險）

佢地之前係咁諗，但係一直唔敢落重手，逐少逐少咁加上去
今日佢地又向前踏出多一步

我有唸過借甲由王做盾

都係重點

上得前線預左死，遺書都寫左啦，捨生取義，一行無悔，想義士無憾，就幫佢完成願望

已經明左點玩，大家都進化左

多謝勇前線

你估下聽朝股票跌幾多先

亦都要多謝和你飛肯出嚟

果畫面好正

左膠個心比黑警醜惡得多.
自己唔落場做冷氣軍師,內心虛怯,反而指責勇敢.
傷人係黑警,但將責任追究去鼓勵反極權o既人度.

但港島戰線特別弱 以後港島只係和理非？
利申 有出街嘅港島人

無錯
大家都唔好放棄
無人知而家結果係點
頂唔順就離場休息吓先

和勇同樣重要

然後中資入市
國泰早排啲人都係講中共最叻咁樣玩.....

今日損失好似仲多過85同929
不過我地捉極都仲有，唯有次次都出黎，出到最後一個都被捉

支那冇錢了

效果係事實

係呢個中共政權推人去死
分清楚未？

越打越多

想入手拆欄裝 有冇圖？
行申香城online

呢點可以用武警補充

V

要打趁早

一開始仲話荃灣係到hea

咩係曱甴王？

集中撚出黎鞭屍先

岩

效果真心唔錯，大家熟地形

其實係好，不過好多嘢可以反省

尤其是可能平時勇武嘅手足唔係玩開佢個區

講得好....

咁 前後夾擊, 邊個跑得快就邊個做前線架啦
和理非都要動下腦筋先得啦

暫時休息下先，做下文宣集氣，今曰好彩警察佈處錯誤，將大部份兵力集中港島

同意

越黎越多人突破心理關口

其實發夢打機果陣要搵人 拎定水 響陣地前面林花， 狗一沖前個下先用火魔法 ，變FIRE WALL， 唔係下下唔中目標丟來打唔死D 怪

如果沙田真係早開始嘅話就好易出事
警力調晒去沙田

對不起，因為有手足受槍傷 ，和要做文宣

每次睇直播??????????????

收皮啦全部冷氣軍師
你地做過乜撚野呀？？？？？？？？？

而家成條西鐵大西北部份停左

如果今日一區，大西北手足我諗走唔到了

最撚危險應該係俾人圍到去斜路上山同停車埸果度

929集中一區都有手足差d死 兩件事無直接因果關係

今日封鉄，如何集中一區
荃灣和理非上

There is no such great cause in war.

清算！

屌要再升級啦

人手一支火魔法 今日見到有d女手足都夠膽dum火魔法
覺得自己好廢 好慚愧

係呀, 真正死位
好彩狗果度無再逼落去

要郁成日喎

你會唔會高估自己體能

大圍捕
勇武方面有幾隊Ｖ煞小隊，目測有大量水法師

大量示威者在修頓球埸附近被推向內街，湧入皇后大道中
在皇后大道中撤退途中，懷疑有鬼（唔止一個）向人群投擲燃燒彈並引起恐慌，
然後配合防暴在後面包夾

皇后大道中的示威者被推上山往堅尼地道逃走，但跑馬地方向和金鐘方向皆有防暴

利申：畫家作故仔，唔好信曬
三分真七分假

建銀工商係咪中資

周圍都好多人

我都奇怪點解D狗停咗，係TG當中逃走，仲要得N95，又要跑，差D焗死

根本狗都估唔到
西九果邊係長沙灣道,一時去太子方向,一時又去長沙灣
最後一邊去旺角,一邊留深水埗
西九龍區既狗根本唔夠人應付到,唯有去晒旺角尖咀,成個下就SSP開左幾槍衝左幾下就冇晒狗
入夜之後放埋煙花都冇狗理

但今日有d區都仲係散水散得太快 唔敢打。明明今日我地戰線人數大比數過班狗

係，但今日有同狗互打，但之前無。香港人開始覺悟。講真，我寧願比狗一槍打死都唔比寧願比人送去新新屋嶺

反而覺得今日陣地戰打太多，港島黃大仙陣地損失最大

M13叻叻匙咩樣 上網冇圖

感謝今日付出手足

中槍手足要吉人天相 頂住

因為有黃大線前線講 就係後排同有full gear既見到有少量狗已經走得好快

呢D用物資整成既野 應該可以現場做
咁咪可以打個時先上GEAR

仲諗住有三四十萬, 原來得咁十萬昨

就算唔遍地開花
班狗都會開真槍
只不過唔係荃灣開

最主要係今日行動有目標
拆嘅拆 燒嘅燒 唔再係死圍狗屋同黑狗玩對峙

，good job

好彩有一班手足同我三寸不爛之舌講解分區原因
依家有開槍黑材料
個位年輕手足, 勇士
大家見到都要問候佢

今日手足們都突破到心理關口
卧底都唔敢做呢啲野
依家要討論既係係唔係靜等外國點睇開槍既事
有冇手足有指示?

多謝今日各區手足

係防到彈
但走唔郁呀師兄

真心想問點破解？
每次既區都可以唔同
又可以轉場
靈活性比起集中一區大

多區行動有不少好處，popo疲於奔命，自己地區又熟地形，回家快

話多左一倍老解啊嘛

手足, 十萬係香港人眼中可能好少
但其實係其他國家眼中係好多
你要減曬啲假香港人, 中國人
你就知其實唔少

講得好, 冇可能個個狗都熟路

呼籲轉玩法 攪中銀好過 星期六同日
同埋去破 CCP 係香港既風水陣

你睇埋今日被拉人數先

今日重點除咗中槍外就係我方清算能力大大上升。

今日狗鐵，巴士，輕鐵全撚停哂，出左去都唔知點返屋企
去一區話我知，如果真係出哂去，你地要班大西北點走
要我地做Condom？？

By大西北人

又打飛機

但唯一唔好處, 玩多幾次就比人知邊區多勇武邊區少, 到時比人重點出擊, 一係就和理非盡快升級, 一係就勇武得閒轉區

支共搞鳩因航玩白色恐怖
我地直接行動搞你d紅色企業

我今日第一批出發，去到中環再落番老銅走，沿途keep住多人，就算無七一五十萬人，都諗住坐底有三十萬人

你諗諗黨鐵配合黑警玩戒嚴，都有十萬人算係咁

有叻叻匙同鋰魚鉗 冇士巴拿都得？

驚下次佢地識玩唔放狗係港島
不過keep到40-50萬人 d狗其實真係逼住放兵係度

929 果日 一區 港鐵唔駛點封鐵

但 遍地開心 有一個buff , 就係局佢封鐵
簡接癱瘓成個香港

今日係進步左，至少我地還拖既次數多左

仲有分區既話
無論我地有無攻中聯辦政總
佢地都局住要擺重兵佈防係果度
變相分散左班人既人手

當你10000萬人手
分兩更一更都係五千人

呢五千人，佢點都要擺2000人係中聯辦政總
剩低個三千人分左咁多區

我地用人海戰係有優勢
不過大家真係要累積下經驗
衝破大家和理非既心態變勇武先得

結論 ：
一區就要玩和你非， 重要好多好多人，政府有反應就最好。

冇反應既話， 就係 休息是為了要走更遠的路 石 一區和理非是為了要做多區勇武的路。

佢地邊敢
港島唔放狗可以直接中出政總支聯辦

agree

老實講，和李菲嘅集中一個地方行 引開注意
勇嘅就遍地開花
其實真係好過一大班人集中係一個地方

之前一日又開記招係咁嚇啲和理非。

合和上面有錢佬區

2枝可以改做雙節棍

但有啲區真係無乜勇武
例如：深水埗
武力分散真係要討論可以點做好啲

知都冇用啦，9得個幾萬人，咁攪落去隨時一區都幾萬人

唔放9，就直插支聯辦

封埋交通線9唔可以增緩調動

真
荃灣成個廢墟咁

點會冇，圍左好多次9屋

good night sir
係咪好驚呢
你啲狗兄狗弟比人打都仆街

深水埗今日無乜被捕係叻豬

係，打陣地戰，圍狗屋冇撚用

有一部份原因係深水埗狗一部份要去旺角支援
屌西啦,前線班友有小小聲就跑返轉頭仲要推開我

grp晒所有港島撚

係現埸自己都唔覺眼
但回想起係真

之前位手足？唔明

我同我老婆係九龍友

真係連影都見唔到就......成堆跑到仆街
真係無乜有經驗嘅前線／中線

就算唔開花一樣會出真槍
佢心態當所有市民係敵人
用更高武力只係遲早嘅事

幾撚開心

支持分區

太多手足聚埋一區反而會行動力過盛
繼續勇武遍地開花 返屋企又容易

咁多書重到嘔，不如買防彈算

五毛露咗底即改名

今日仲勁過八月五日

我8點返到荃灣，行左一圈
驚嘆齊心就係力量

啲狗每沖一次就捉到幾個手足,代價都好大

你諗多咗，唔覺有咩威力，只係警民衝突程度，班高官食花生
但我哋傷害仲大到仆街，完全唔值

推
終於拆鋪啦
方向正確

所以一直有風向popo叫人集中一區比狗呁

今日手足好勁

一開始時一區係show民意同聚人打大佬
例如71

咁過去三個月有咩係值？
就係你呢d 失敗撚 永遠都係打擊手足士氣

知唔知今日經濟損失係幾多？

俾人差唔多拉咗200個手足⋯⋯⋯⋯

反而想討論吓

下次係咪應該都 "港島和理非大遊行 + 五區開花"
定係六區全開花, 唔需要有和理非大遊行嚟溝淡地區嘅人數

呢樣野我7月講到依家
無人理

so?咁又點?200個手足黎換果d所謂經濟損失政府會介意?

咁你有咩高見同建議？
討論下

返唔到屋企係第一大問題
最好就係勇嘅可以跑返屋企
我lee d 垃圾冇膽和理非塞下係港島又有咩所謂
同埋太多人最埋一齊一定好易俾狗拉

Push.

點會唔介意
和平遊行 聲明照二讀 就知和平是沒有用的
明顯就係經濟差先壓得住政府

真係大到卜街

以後自己搵個主場。

一區港島 和理非遊行 畀外國傳媒用
同時多區 勇武 應該 揀 建制 辦事處 藍鋪hit and run

黑警必須血債血償
光復香港 時代革命

同埋和理非又可以極速番屋企義載救人又熟路

所以佢用鐵路黎運狗
直升機運速龍去各區警署

都啱
係我過慮

仲有，其他區出黎幫手可以快閃搞返自己區黨鐵/自己區狗屋。

草木皆兵先係最高境界

係支共推所有香港人去死
包括我同你

近200人被黑警捉
1.好勇敢
明知防暴係度都踩埋去玩串雜種個party, 亦有出手互助救到部分人,
認為可以靈活啲轉移去其他地方, 但唔係全區都會知道個消息, 係幾麻煩處理,靠大家主動出聲通知

2.無特別目標遊走佔路同對峙之間(可現場勇武商討行動)
部分區黑警未咁快到, 長期佔路陣地戰遮陣係阻住交通手段行唔到咁耐
之後時間都係重覆同一情況,黑警到就對峙,打唔到就後退
對面退少少,再諗點增援, 之後再包夾. 大家係包夾中搵出路,
意外/ 消息亂情況下撞到. 逼住要打少少+走, 先有人被捕

3. 有部分和理都係好被動
無野做唔會主動做哨兵, 主動幫手搬運, 做野唔掩護
太多野由勇武/真前線做晒, 只會令佢地有後顧之憂

顏料兵法

依個唔關開花事係班狗終於開槍

一區港島 早場 係畀和理非 外媒 用

呢次先覺得係真示威 香港人加油 全民皆兵

聽朝瞓醒
和理非 勇武 會自己衡量到 去邊個場
甚至連黑警都會 識抽 和理非時段 警力走，
咁到時勇武 要 be water回馬槍

我係和理非，大家係點樣有勇氣搭出第一步做勇武？
有做過FA（sj ）, 有做文宣，有幫手整牆，有入tg gp. 但每次想做前線總係唔敢搭出。見到今日好多勇者，但都更多係和理非企係度冇作用咁。。。見到狗又鬼咁緊張

絲，體能一般，出多左好左好多，我為呢場運動先加入連登。

Chok係叻叻匙定鋰魚鉗

一場為香港而打既仗 以後叫句：For Hong Kong

可唔可以應承我

人哋用到實彈，手足唔好再留手!!

近攻唔好再用棍，宜幫佢沖涼每人帶一支!

好很重喎

世界上要有唔同職業既人
仲係要有人掃地
你叫我做文宣整圖, 我連ps都唔識
各司其職就好
唔好勉強

真係會想出一分力依家連做Fa都驚，今日都唔敢以呢個身分參與。真係得個睇字，有人愈戰愈勇，我走反相，愈來愈驚出事，仲要屋企人其實好反對，雖然佢地都有出嚟，但都係和理非。

唔係有句野係話, 文字都可以暴力咩
文宣寫得煽情啲
咩保護家人保護識既鄰舍
咩唔想隔離個師奶買個餸都要俾人逗
其實威力好大
感情用事係人既基本
好好使用
麻煩曬你啦

今日狗都唔同左 人數有限 少左綠防暴但多左畜龍 捉到心理知人見到畜狗就會怯 真係要唔好再驚畜狗 或者佢地未出就打9 d綠防暴 就閃

搞變電站好危險 要好小心

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史

係佢自己封曬黨鐵造成

今日黑警唔多夠人
完全應付唔到遊擊戰
可能d武警死返左支那搞到唔夠人

跟本佢真防暴警力最多得幾千仲要幾更, 今次證明只要我地有幾萬出黎就可以十個圍一個

大把嘢值
但而家睇個勢只係不斷警民衝突，同67暴動一樣週圍破壞
開頭就同情啫但同一樣嘢做得太多就會麻木甚至反感
我都唔明點解咁沉迷打啲永遠贏唔到只有輸嘅戰鬥
仲話我打擊你士氣，咁我想問尋日犧牲百幾手足，有兩個危殆中可能會死，就係換來尋日咁嘅局面犧牲咁大你覺得值㗎？

唔知喎，損失咗幾多

唔係變電站，係政府樓入面嘅電力裝置，聽講火牛房一燒有排整，之前有單太和村公屋火牛房出事，好似攪左大半年？

咪停一停先囉，有咩問題，點解要咁密，咁急亦急唔嚟
尤其而家美國話會立人權法咪等吓立咗個局勢係點再決定囉
唔使急㗎，係咪認為一定要不斷衝先可以令運動延續落去呢

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲備彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

全部私了

和理非起碼幫手做弓箭手啦

和理非

起碼開遮
視察周圍有冇伏
弓箭手
做人企開d
幫手搬野

我覺得起碼做呢d

成日靠美國你都on lun 9
仲要停一停 又唔撚知香港人一停就冷卻

兩個手足傷 所以唔撚值？
佢地聽到都激撚死 就係你呢d 消極失敗撚
死撚開啦 根本唔係同路人
手足出去打生打死 返黎就比你笑鳩唔撚值
你做過咩野 軍師

左膠又露底

要買就買13 同 14 緊頭

單支13 唔夠用

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

琴日行內街退左落跑馬地退左成個幾鐘都仲有一大堆人退緊 之後行返出sogo個邊仲有一堆人 而前線仲係灣仔地鐵站

如果得純和理非 港島應該4點令一放tg就散曬水啦
琴日班和理非係驚恐式咁跑 講緊只係有十幾隻green objects係灣仔天橋散步

幫推

嗱, 2019十一暴動
以後十一一定要上心呀

個人觀感我琴日親身在場，認為大家真係做得好好，大家要記住呀琴日嘅目標只係要喺人哋生日落人哋面，其實係好成功，全世界有眼睇。

但啲狗射TG嘅節奏快左好多，連滅火隊都唔夠時間去清理咁大量嘅TG，焗住走，而唔係單單未做好心理準備上戰場。

我唔知之後可以點，但我可以肯定嘅就立亂黎只係會送頭，我只可以講日後勇武最好有個目標，你繼續去拆智能燈柱又好，乜都好，最好完成嗰個task即刻散水，始終人哋嗰邊裝備精良太多，其實實力同我地好懸殊。

可能要考慮下和理非接力，過一排突然用勇武，減低警察部署嘅時間。當然而家和理非最大影響力就係玩機場。